---
date: '2017-02-20'
excerpt: Link va beaucoup voyager dans Zelda Mercuris' Chest !Même si sonpériple sera tout sauf des vacances, il y aura quelques endroits...
tags:
- solarus
title: Link à la plage
---

Link va beaucoup voyager dans Zelda Mercuris' Chest ! Même si son périple sera tout sauf des vacances, il y aura quelques endroits paradisiaques.

![beach](beach-300x225.png)
